豬真係醒過狗好多~~~奈何人要豬死就一定要死

狗做到既訓練，豬一樣全部都做到

豬係top 5最聰明動物，有研究指仲同猩猩差唔多, 狗唔該過主

豬無誤將積木放入岩既位

豬仲識分到鏡既反射,去搵野食,比3歲細路仲要醒

世界好殘酷
就係因為豬生得樣衰醜 就要比人類食
狗生得可愛 人就買屋買衫買好野食比佢地
完全印證以貌取人既社會
所有食豬既大愛撚，祝你地早日含家產落地獄

係大愛就唔會食豬啦

所有食豬既貓狗撚 祝你地早日含家產落地獄

唔係大愛又點解唔司以食豬

*可

豬仲識分到鏡既反射,去搵野食,比3歲細路仲要醒

你無撚野呀？ 養貓狗既就要含家產落地獄 收下你把臭口啦
利申無養貓狗

盲西屌你老母

所有食豬既貓狗撚
全部落地獄

屌你老母啦 而家屌緊你把口賤啊傻閪

你老母夠養緊你啦
佢地洗唔洗落埋一份

明顯係屌梗班反食狗撚啦

叻唔切

好努力咁證明豬聰明過狗，但人類唔係因為動物嘅智力選擇食唔食

呢個世界係咁現實咖啦，智商150嘅暗瘡肥婆同智商100嘅女神，你會揀邊個做女朋友

呢位巴打心水清

係想寸嗰啲話猫狗幫佢做到好多野既貓狗撚啊
叻唔切

睇完個post 會想開始戒豬

口賤咪口賤 祝你全家過唔到年 今日比車撞死

例子都唔同 模糊視線
一個係一齊繁殖下一代既伴侶
一個就食物既選擇

人類唔食狗係有歷史因素 感情關係較親密
外表唔係最主要原因

我都開始戒

食豬都算大愛 咁食狗大愛啫 愛者食也

好似最大愛最偽善既係樓主本身

何以見得